好囉！笑完獌狗，一陣又可以笑埋利狗

贏波有咩好笑

我修又贏

一本曼利啦

一晚兩個笑話

唔係比熱狗黑左2分
今晚獌狗做左3弟了

75m既後衛

又係我利揀卒既時候

比人boo到又出醜
笑4

今次同意妳

準備笑利

痴線佬同沙鳩求下你哋回歸利區嘅懷抱
唔好再係公海反利啦好嘛

75m買返黎派膠

紐卡素 1:0 曼聯

弱智仔 ， 笑你老母臭西

派你老母臭西

笑你祖宗18 代啦